{
    "AccountDetail": {
        "Account \"{account}\" not found": "\"{account}\" 계정을 찾을 수 ",
        "Account created": "계정 생성 완료",
        "Account index": "계정 인덱스",
        "Account lifecycle": "계정 수명 주기",
        "Account not found": "계정을 찾을 수 없음",
        "Account reaped": "계정이 삭제됨",
        "Active": "유효한",
        "Amount": "수량",
        "Authored Blocks": "만든 블록",
        "Balance History": "잔액 내역",
        "Block": "블록",
        "Block number": "블록 번호",
        "Bonded": "지분됨",
        "Bonded extra": "추가로 지분됨",
        "Call": "콜",
        "Changed payee to": "수취인을 다음과 같이 교체함",
        "Claim": "청구권",
        "Council activity": "자문회 횔동",
        "Created a proposal": "제안함",
        "Current": "현재",
        "Current Roles": "현재 역할",
        "Deposit": "예금",
        "Destination": "목적지",
        "Details": "세부",
        "Display name": "표시 이름",
        "Elected as council member": "자문회 회원으로 당선됨",
        "Election activity": "선거 활동",
        "Email": "이메일",
        "Free Balance": "자유 잔액",
        "Heartbeart received": "Heartbeart 수신",
        "ID": "아이디",
        "Identity activity": "신원 활동",
        "Identity cleared": "신원 정리됨",
        "Identity killed": "신원 삭제됨",
        "Identity set": "신원 설정됨",
        "ImOnline activity": "Im온라인 활동",
        "Judgement given by registrar #{registrar}": "#{registrar} 기록원에서 받은 평가",
        "Judgement request canceled for registrar #{registrar}": "#{registrar} 기록원의 평가 요청이 취소됨",
        "Judgement requested for registrar #{registrar}": "#{registrar} 기록원에 평가를 요청함",
        "Last 25 balance transfers": "최근 잔액 이체 사항 25건",
        "Last 25 slash events": "최근 삭감 사항 25건",
        "Last 25 transactions": "최근 거래 사항 25건",
        "Legal name": "법적 이름",
        "Member activity": "회원 활동",
        "Member has renounced their candidacy": "회원이 출마를 철회함",
        "Member was kicked from council": "회원이 자문회에서 강제퇴장됨",
        "Module": "모듈",
        "No extrinsics found for this account": "이 계정에 대한 외적 요인이 없음.",
        "Nominated { amount } validators": "검증자 { amount } 명을 지명함",
        "Nonce": "논스",
        "Past": "과거",
        "Past Roles": "과거의 역할",
        "Proposal activity": "제안 활동",
        "Proposed": "제안했습니다",
        "Proxy voted on": "프록시 투표함",
        "Received a vote from ": "표를 받음",
        "Referenda activity": "총선거 활동",
        "Renounced candidacy": "출마 철회함",
        "Reported offline": "오프라인으로 보도됨",
        "Reserved Balance": "준비 잔액",
        "Riot": "라이엇",
        "Role": "역할",
        "Role_Council member": "자문회 회원 역할",
        "Role_Nominator": "지명자 역할",
        "Role_Registrar": "기록원 역할",
        "Role_Sudo": "슈퍼유저 역할",
        "Role_Technical Committee member": "기술 위원회 회원 역할",
        "Role_Treasury": "재무부 역할",
        "Role_Validator": "검증자 역할",
        "Roles": "역할",
        "Seconds a proposal": "제안 지지함",
        "Sender": "발송자",
        "Session": "세션",
        "Staking activities in ": "스테이킹 활동하는 곳",
        "Staking activity": "스테이킹 활동",
        "Staking sessions": "스테이킹 세션",
        "Started validating": "검증 시작됨",
        "Stopped validating/nominating": "검증/지명 취소됨",
        "Sub Identity": "하위 신원",
        "Submitted candidacy": "출마함",
        "Success": "성공",
        "Suggested a spending of {amount} {currency} to ": "{ amount } 수량의 { currency }를 사용할 것을 권함",
        "Techcomm activity": "테크콤 활동",
        "Time": "시각",
        "Total Balance": "잔액",
        "Treasury activity": "재무부 활동",
        "Twitter": "트위터",
        "Type": "형식",
        "Unbonded": "지분되지 않음",
        "View next": "다음 사항 보기",
        "Voted on": "투표함",
        "Voted on {number} candidates locking {deposit} {currency}": "{deposit} {currency}를 잠그며 {number} 후보에 투표함",
        "Web": "웹",
        "Withdraw unbonded": "지분되지 않은 사항 회수",
        "proposal": "제안"
    },
    "AccountIndexDetail": {
        "Account": "계정",
        "Account Index": "계정 인덱스",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Is reclaimable": "재회수 가능",
        "Is reclaimed": "재회수됨",
        "N/A": "N / A",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨"
    },
    "AccountIndexList": {
        "Account Indices": "계정 인덱스",
        "Address": "주소",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Reclaimable": "재회수 가능",
        "Short Address": "짧은 주소",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "AccountList": {
        "Accounts": "계정",
        "Accounts with identity": "신원 있는 계정",
        "Accounts with negative judgement": "",
        "Address": "주소",
        "Council members": "",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Nominators": "지명자",
        "Sudo accounts": "슈퍼유저 계정",
        "Technical committee members": "기술위원회 회원",
        "Total balance": "총잔액",
        "Transactions": "거래 사항",
        "Treasury accounts": "재무부 계정",
        "Validators": "검증자",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "AddressDetail": {
        "Amount": "수량",
        "Block": "블록",
        "Block number": "블록 번호",
        "Call": "콜",
        "Destination": "목적지",
        "details": "세부 사항",
        "ID": "아이디",
        "Last 25 balance transfers sent by": "최근 25건 잔액 송금 보낸 사람",
        "Last 25 transactions by": "다음에 해당하는 최근 25건 거래 사항",
        "Module": "모듈",
        "No": "아니오",
        "No transactions found for this account": "이 계정에 거래 사항 없음",
        "Signed": "서명됨",
        "Success": "성공",
        "Yes": "예"
    },
    "Analytics-Charts": {
        "Active accounts by day": "일일 활동 계정",
        "Average blocktime by day": "일일 평균 블록시간",
        "Charts": "차트",
        "New accounts by day": "일일 새로운 계정",
        "No items": "항목 없음",
        "Show": "보이기",
        "Title": "제목",
        "Total transactions by day": "일일 총 거래 수",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Analytics-Search": {
        "No results": "결과 없음",
        "No results found for ": "에 대한 검색 결과가 없음.",
        "Search": "검색"
    },
    "BalanceTransfer": {
        "Balance transfer": "잔액 송금",
        "Block": "블록",
        "Destination": "목적지",
        "Event ID": "이벤트 아이디",
        "Fee": "수수료",
        "Sender": "발송자",
        "Value": "값"
    },
    "BalanceTransferList": {
        "Balance transfers": "잔액 송금",
        "Block": "블록",
        "Destination": "목적지",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Sender": "발송자",
        "Value": "값",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Block-Detail": {
        "Block": "블록",
        "Block \"{block}\" not found": "\"{block}\" 없음",
        "Block Author": "블록 만든이",
        "Block not found": "블록 없음",
        "Block time": "블록 시각",
        "Call": "콜",
        "details": "세부 사항",
        "Event": "이벤트",
        "Event ID": "이벤트 아이디",
        "Events": "이벤트",
        "Extrinsics Root": "외적요인 루트",
        "From": "보낸이",
        "Hash": "해쉬",
        "Inherent ID": "내제 아이디",
        "Inherents": "내재",
        "Log ID": "로그 아이디",
        "Logs": "로그",
        "Module": "모듈",
        "Parent hash": "부모 해쉬",
        "Referenced Transaction": "참고된 거래",
        "Runtime version": "런타임 버전",
        "Session ID": "세션 아이디",
        "State Root": "상태 루트",
        "Success": "성공",
        "Timestamp": "타임 스탬프",
        "Total module events": "총 모듈 이벤트",
        "Transaction ID": "거래 아이디",
        "Transactions": "거래 사항",
        "Type": "형식",
        "seconds": "초"
    },
    "Block-List": {
        "Age": "나이",
        "Block hash": "블록 해쉬",
        "Blocks": "블록",
        "Details": "세부",
        "Module Events": "모듈 이벤트",
        "No items": "항목 없음",
        "Number": "번호",
        "Signed Extrinsics": "서명된 외적요인",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Contract-Detail": {
        "Contract": "계약",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Verified source": "검증된 출처"
    },
    "Contract-List": {
        "Block": "블록",
        "Code Hash": "코드 해쉬",
        "Contracts": "계약서",
        "Details": "세부",
        "No items": "항목 없음",
        "Verified": "검증됨",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Council-motion-detail": {
        "Account": "계정",
        "Aye votes": "찬성표",
        "Block": "블록",
        "Council Motion": "자문회 발의사항",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Execution result": "실행 결과",
        "Member Threshold": "회원 임계값",
        "Motion Hash": "발의사항 해쉬",
        "Nay votes": "반대표",
        "Proposal": "제안",
        "Proposal Hash": "제안 해쉬",
        "Proposer": "제안자",
        "Status": "상황",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨",
        "Vote": "표",
        "Votes": "표"
    },
    "Council-motion-list": {
        "Aye votes": "찬성표",
        "Council Motions": "자문회 발의사항",
        "Created at Block": "블록에서 생성됨",
        "details": "세부 사항",
        "Executed": "실행됨",
        "Member Threshold": "회원 임계값",
        "Nay votes": "반대표",
        "No items": "항목 없음",
        "Proposal ID": "제안 아이디",
        "Status": "상황",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "DashBoard": {
        "Active Accounts": "활동 계정",
        "Age": "나이",
        "Amount": "수량",
        "Destination": "목적지",
        "details": "세부 사항",
        "Finalized Block": "최종 블록",
        "Last balance transfers": "마지막 잔액 송금",
        "Last blocks": "마지막 블록",
        "Module Events": "모듈 이벤트",
        "Number": "번호",
        "Runtime Versions": "런타임 버전",
        "Sender": "발송자",
        "Transactions": "거래 사항"
    },
    "Democracy-preimage-detail": {
        "Author": "만든이",
        "Call": "콜",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Deposit": "예금",
        "Module": "모듈",
        "Parameters": "매개변수",
        "Proposal Preimage": "제안 원상",
        "Status": "상황",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨",
        "Verified URL": "검증된 URL",
        "Verified by Polkascan": "Polkascan이 검증함"
    },
    "Democracy-preimage-list": {
        "Created at Block": "블록에서 생성됨",
        "Democracy Proposal Preimages": "",
        "details": "세부 사항",
        "Hash": "해쉬",
        "No items": "항목 없음",
        "Status": "상황",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Democracy-proposal-detail": {
        "Bond": "지분",
        "Call": "콜",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Democracy Proposal": "민주 제안",
        "Module": "모듈",
        "Parameters": "매개변수",
        "Proposal preimage": "제안 원상",
        "Status": "상황",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨"
    },
    "Democracy-proposal-list": {
        "Created at Block": "블록에서 생성됨",
        "Democracy Proposals": "민주 제안",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Proposal ID": "제안 아이디",
        "Status": "상황",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Democracy-referendum-detail": {
        "Account": "계정",
        "Block": "블록",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Delay": "지연",
        "Democracy referendum": "민주 총선거",
        "End": "종료",
        "Proposal": "제안",
        "Result": "결과",
        "Stash": "저장소",
        "Status": "상황",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨",
        "Vote": "표",
        "Vote Threshold": "투표 임계값",
        "Votes": "표"
    },
    "Democracy-referendum-list": {
        "Created at Block": "블록에서 생성됨",
        "Democracy Referenda": "민주주의 총선거",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Referendum ID": "총선거 아이디",
        "Status": "상황",
        "Success": "성공",
        "View next": "다음 사항 보기",
        "Vote Threshold": "투표 임계값"
    },
    "Event-list": {
        "All events": "모든 이벤트",
        "All modules": "모든 모듈",
        "Block": "블록",
        "details": "세부 사항",
        "Event": "이벤트",
        "Event ID": "이벤트 아이디",
        "Events": "이벤트",
        "Filter": "필터",
        "Module": "모듈",
        "No items": "항목 없음",
        "Referenced Transaction": "참고된 거래",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Extrinsic-list": {
        "Block": "블록",
        "Call": "콜",
        "details": "세부 사항",
        "Extrinsic ID": "외적요인 아이디",
        "Extrinsics": "외적요인",
        "Module": "모듈",
        "No": "아니오",
        "No items": "항목 없음",
        "Signed": "서명됨",
        "Signed only": "서명만 됨",
        "Success": "성공",
        "View next": "다음 사항 보기",
        "Yes": "예"
    },
    "Global": {
        "DisclaimerButton": "책임제한 버튼",
        "DisclaimerTextAnd": "책임제한 텍스트 그리고",
        "DisclaimerTextPre": "책임제한 텍스트 이전",
        "DisclaimerTextPrivacyPolicy": "책임제한 텍스트 개인정보보호정책",
        "DisclaimerTextTermsOfUse": "책임제한 텍스트 이용약관",
        "Network": "네트워크",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Harvester-admin": {
        "Blocks harvested": "수확된 블록",
        "From": "보낸이",
        "Harvester Head": "수확자 헤드",
        "Harvester queue": "수확자 큐",
        "Progress": "진행도",
        "Running": "실행중",
        "Start": "시작",
        "To": "받는이"
    },
    "Inherent-list": {
        "All calls": "모든 통화",
        "All modules": "모든 모듈",
        "Block": "블록",
        "Call": "콜",
        "details": "세부 사항",
        "Filter": "필터",
        "Inherent ID": "내제 아이디",
        "Inherents": "내재",
        "Module": "모듈",
        "No items": "항목 없음",
        "Success": "성공"
    },
    "Log-list": {
        "Block": "블록",
        "details": "세부 사항",
        "Log ID": "로그 아이디",
        "Logs": "로그",
        "No items": "항목 없음",
        "Type": "형식",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "NavBar": {
        "Accounts": "계정",
        "Analytics": "애널리틱스",
        "Chain": "체인",
        "Dashboard": "대시보드",
        "Governance": "거버넌스",
        "Runtime": "런타임",
        "Staking": "스테이킹",
        "item_Accounts": "계정",
        "item_Blocks": "블록",
        "item_Charts": "차트",
        "item_Council Accounts": "자문회 계정",
        "item_CouncilMotions": "자문회 발의사항",
        "item_Events": "이벤트",
        "item_Identities": "신원",
        "item_Inherents": "내재",
        "item_Logs": "로그",
        "item_Modules": "모듈",
        "item_Nominator Accounts": "지명자 계정",
        "item_Nominators": "지명자",
        "item_Preimages": "원상",
        "item_Proposals": "제안",
        "item_Referenda": "총선거",
        "item_Registrar Accounts": "기록원 계정",
        "item_Search": "검색",
        "item_Sessions": "세션",
        "item_Sudo Accounts": "슈퍼유저 계정",
        "item_TechCommProposals": "TechComm 제안",
        "item_Techcomm Accounts": "TechComm 계정",
        "item_Transactions": "거래",
        "item_Transfers": "잔액",
        "item_Treasury Accounts": "재무부 계정",
        "item_TreasuryProposals": "재무부 제안",
        "item_Types": "형식",
        "item_Upgrade_history": "업그레이드 기록",
        "item_Validator Accounts": "검증자 계정",
        "item_Validators": "검증자"
    },
    "Network-overview": {
        "Explore": "살펴보기",
        "IntroductionText": "소개 텍스트",
        "Name": "이름",
        "Networks": "네트워크"
    },
    "Not-found": {
        "No page could be found for current URL": "현재 URL에 맞는 페이지 찾을 수 없음",
        "Page not found": "페이지를 찾을 수 없음"
    },
    "PlaceHolderSearch": "블록 / 거래 / 계정으로 검색",
    "Proposal": {
        "Call": "콜",
        "Description": "설명",
        "Module": "모듈",
        "Parameters": "매개변수"
    },
    "Tech-comm-proposal-detail": {
        "Account": "계정",
        "Aye votes": "찬성표",
        "Block": "블록",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Execution result": "실행 결과",
        "Member Threshold": "회원 임계값",
        "Motion Hash": "발의사항 해쉬",
        "Nay votes": "반대표",
        "Proposal": "제안",
        "Proposal Hash": "제안 해쉬",
        "Proposer": "제안자",
        "Status": "상황",
        "Technical Committee Proposal": "기술위원회 제안",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨",
        "Vote": "표",
        "Votes": "표"
    },
    "Tech-comm-proposal-list": {
        "Aye votes": "찬성표",
        "Created at Block": "블록에서 생성됨",
        "details": "세부 사항",
        "Executed": "실행됨",
        "Member Threshold": "회원 임계값",
        "Nay votes": "반대표",
        "No items": "항목 없음",
        "Proposal ID": "제안 아이디",
        "Status": "상황",
        "Technical committee proposals": "기술위원회 제안",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "Treasury-proposal-detail": {
        "Beneficiary": "수익자",
        "Created at block": "블록에서 생성됨",
        "Proposed by": "제안한 이",
        "Slash value": "삭감한 값",
        "Status": "상황",
        "Treasury Proposal": "재무부 제안",
        "Updated at block": "블록에서 업데이트됨",
        "Value": "값"
    },
    "Treasury-proposal-list": {
        "Beneficiary": "수익자",
        "Created at Block": "블록에서 생성됨",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Proposal ID": "제안 아이디",
        "Status": "상황",
        "Treasury proposals": "재무부 제안",
        "Value": "값",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "event-table": {
        "Attributes": "속성",
        "Block": "블록",
        "Description": "설명",
        "Event": "이벤트",
        "Event Index": "이벤트 인덱스",
        "Event name": "이벤트 이름",
        "Extrinsic": "외적요인",
        "Module": "모듈"
    },
    "extrinsic-table": {
        "Account Index": "계정 인덱스",
        "Address": "주소",
        "Block": "블록",
        "Call": "콜",
        "Description": "설명",
        "Hash": "해쉬",
        "Index": "인덱스",
        "Module": "모듈",
        "Nonce": "논스",
        "Parameters": "매개변수",
        "Result": "결과",
        "Signature": "서명",
        "Timestamp": "타임 스탬프"
    },
    "log-table": {
        "Block": "블록",
        "Data": "데이터",
        "Log": "로그",
        "Log Index": "로그 인덱스",
        "Type": "형식"
    },
    "messages": {
        "Messages": "메시지",
        "clear": "정리하기"
    },
    "runtime-call-detail": {
        "Call": "콜",
        "Documentation": "문서",
        "ID": "아이디",
        "Lookup": "조회",
        "Module": "모듈",
        "Name": "이름",
        "Parameters": "매개변수",
        "Recent extrinsics using call": "콜을 사용하는 최근 외적요인",
        "Result": "결과",
        "Spec version": "스펙 버전",
        "Type": "형식"
    },
    "runtime-constant-detail": {
        "Constant": "상수",
        "Documentation": "문서",
        "Module": "모듈",
        "Name": "이름",
        "Spec version": "스펙 버전",
        "Type": "형식",
        "Value": "값"
    },
    "runtime-detail": {
        "Call Functions": "부름 함수",
        "Events": "이벤트",
        "Modules": "모듈",
        "Name": "이름",
        "Runtime": "런타임",
        "Spec version": "스펙 버전",
        "Storage Functions": "저장 기능",
        "Types": "형식"
    },
    "runtime-event-detail": {
        "Attributes": "속성",
        "Block": "블록",
        "Documentation": "문서",
        "Event": "이벤트",
        "ID": "아이디",
        "Lookup": "조회",
        "Module": "모듈",
        "Name": "이름",
        "Recent": "최근",
        "Spec version": "스펙 버전",
        "Type": "형식",
        "events": "이벤트"
    },
    "runtime-list": {
        "details": "세부 사항",
        "Name": "이름",
        "Runtimes": "런타임",
        "Spec ID": "스펙 아이디",
        "Spec version": "스펙 버전"
    },
    "runtime-module-detail": {
        "Attributes": "속성",
        "Call functions": "부름 함수",
        "Constants": "상수",
        "Description": "설명",
        "details": "세부 사항",
        "Errors": "",
        "Events": "이벤트",
        "Index": "인덱스",
        "Lookup": "조회",
        "Name": "이름",
        "Parameters": "매개변수",
        "Runtime module": "런타임 모듈",
        "Spec version": "스펙 버전",
        "Storage functions": "저장 기능",
        "Type": "형식",
        "Value": "값",
        "for runtime": "런타임"
    },
    "runtime-module-list": {
        "Call Functions": "부름 함수",
        "Constants": "상수",
        "details": "세부 사항",
        "Error Types": "에러 형식",
        "Events": "이벤트",
        "Name": "이름",
        "Runtime Modules": "런타임 모듈",
        "Storage Functions": "저장 기능",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "runtime-storage-detail": {
        "Default": "기본",
        "Documentation": "문서",
        "Key 1 type": "키 1 형식",
        "Key 2 hasher": "키 2 해쉬자",
        "Key 2 type": "키 2 형식",
        "Linked": "연결됨",
        "Modifier": "수정자",
        "Module": "모듈",
        "Name": "이름",
        "Spec version": "스펙 버전",
        "Storage function": "저장 기능",
        "Value type": "값 형식"
    },
    "runtime-type-list": {
        "Compatible with Polkascan": "Polkascan과 호환",
        "RUST primitive": "RUST 프리미티브",
        "Runtime Types": "런타임 형식",
        "Runtime primitive": "런타임 프리미티브",
        "Type string": "형식 스트링"
    },
    "session-detail": {
        "Address": "주소",
        "Blocks": "블록",
        "details": "세부 사항",
        "End at block": "블록에서 종료",
        "Era": "시기",
        "Session": "세션",
        "Start at block": "블록에서 시작",
        "Total bonded": "총 지분됨",
        "Validators": "검증자"
    },
    "session-list": {
        "Blocks": "블록",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Session ID": "세션 아이디",
        "Sessions": "세션",
        "Start at Block": "블록에서 시작",
        "Validators": "검증자",
        "View next": "다음 사항 보기"
    },
    "session-nominator-list": {
        "Address": "주소",
        "Bonded": "지분됨",
        "No items": "항목 없음",
        "Nominators for current session": "현재 세션의 지명자"
    },
    "session-validator-detail": {
        "Additional bonded by nominators": "지명자가 추가로 지분함",
        "Address": "주소",
        "Bonded": "지분됨",
        "Bonded Total": "총 지분됨",
        "Bonded own stash": "자신의 저장소 지분됨",
        "Commission": "위원회",
        "Controller account": "컨트롤러 계정",
        "No nominators for this validator": "이 검증자를 지명한자 없음.",
        "Nominators": "지명자",
        "Stash account": "저장소 계정",
        "Validator": "검증자",
        "for session": "해당 세션",
        "nominators": "지명자"
    },
    "session-validator-list": {
        "Address": "주소",
        "details": "세부 사항",
        "No items": "항목 없음",
        "Total bonded": "총 지분됨",
        "Validators for current session": "현재 세션 검증자"
    },
    "transaction-detail": {
        "No transaction found for hash": "해쉬에 해당하는 거래 찾을수 없음",
        "Transaction not found": "거래 찾을수 없음",
        "Triggered Events": "시작된 이벤트"
    },
    "transaction-list": {
        "All calls": "모든 통화",
        "All modules": "모든 모듈",
        "Block": "블록",
        "Call": "콜",
        "details": "세부 사항",
        "Filter": "필터",
        "From": "보낸이",
        "Module": "모듈",
        "No items": "항목 없음",
        "Success": "성공",
        "Transaction ID": "거래 아이디",
        "Transactions": "거래 사항"
    }
}
